\section{Famille Crombie \index[noms]{Crombie, James} / Forbes \index[noms]{Forbes, Katherine Scott}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I799_I800}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{James Crombie \index[noms]{Crombie, James}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1878}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Katherine Scott Forbes \index[noms]{Forbes, Katherine Scott}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, James Crombie \index[noms]{Crombie, James} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1878}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1893}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I799_I800.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Jane Crombie \index[noms]{Crombie, Jane} \textit{[1843 \footnote{.} - 1917 \footnote{.}]}.
\clearpage
